(1Q題)一頁內最快答到我認做你契爺

邊種飲品最易病？

沙示

收契仔唔是咁收的

秒殺

如果咁都收到
就抵你做人契爺啦

我做你爸爸

同場加映：邊種水果最易病？

你老母個系

你老母

你全家仆街死過唔撚到赤口